<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="WeightDistroDsc">
        Распределениe Переднего Веса можно найти в игре при покупке новых деталей. В меню \"Модернизация и настройка\"
        -> \"Пользовательское обновление\" обратите внимание на информационное окно с левой стороны при
        установке деталей.
        \n\n
        Как правило, рекомендуется держать вес автомобиля как можно легче, но это не всегда может
        подойти к стилю вашего вождения или типа машины. Иногда повышенный вес может помочь при сцеплении
        колес с дорогой у задне-приводных автомобилей.
        \n \n
        Амортизация, Пружины и Поперечные Стабилизаторы рассчитываются по следующей формуле: \n
        \n
        <b>Перед. Ось: [(Макс. - Мин.) * (ПВес% / 100)] + Мин = Р \n</b>
        <b>Зад. Ось: [(Max - Min) * (ЗВес% / 100)] + Мин = Р \n</b>
        \n
        \"Макс. И Мин\" - это максимальные и минимально возможные регулируемые значения, доступные для
        поля которое вы настраиваете.\n\n
        ПВес - Распределениу Переднего Веса автомобиля (или просто Вес).\n\n
        ЗВес - Распределениу Заднего Веса автомобиля (или \"100 - Передний Вес\")\n\n
        Р - Рассчитанный Результат.\n
    </string>

    <string name="MinValueDsc">
        Минимально возможное значение для настраиваемого поля. В игре, переместите ползунок в левую
        сторону до самого конца, чтобы увидеть это число.
    </string>


    <string name="MaxValueDsc">
        Максимально возможное значение для настраиваемого поля. В игре, переместите ползунок в правую
        сторону до самого конца, чтобы увидеть это число.
    </string>


    <string name="EstimatedValueDsc">
        Отправная точка для настройки вашего автомобиля, с учетом веса и установленных деталей.
        Начинайте микро-настройку отталкиваясь от этого рассчитанного значения, по чуть-чуть добавляя
        или отнимая значения. Проверяйте результаты своих изменений пока не добьетесь желаемого результата.
    </string>


    <string name="ReboundDsc">
         Амортизация влияет на то, как ваш автомобиль реагирует на неровные и ухабистые дороги. Если
         автомобиль теряет контроль при движении по неровным дорогам - настройка амортизации поможет
         стабилизации.\n
         \n
         Снижение жесткости переднего \"отбоя\" может увеличить поворачиваемость.\n
         Уменьшите жесткость заднего \"отбоя\", чтобы уменьшить избыточную поворачиваемость.\n
        \n
        Переднее и заднее сжатие- это диапазон между 50-70 процентов от рассчитанного значения переднего и
        заднего \"отбоя\".\n
        \n
        Увеличение жесткости переднего \"сжатия\" помогает уменьшить проблемы не достаточной поворачиваемости.\n
        Если ваш автомобиль не стабилен на высокой скорости: под настройте значения переднего и заднего
        \"сжатия\" относительно друг друга в пределах рассчитанного Минимума и Максимума.
    </string>


    <string name="BumpDsc">
        Передние и задние значения - это диапазон между 50-70 процентов от рассчитанного переднего и
        заднего \"отбоя\".\n
        \n
        Увеличение жесткости переднего \"сжатия\" помогает уменьшить проблемы не достаточной поворачиваемости.\n
        Если ваш автомобиль не стабилен на высокой скорости: под настройте значения переднего и заднего
        \"сжатия\" относительно друг друга в пределах рассчитанного Минимума и Максимума.
    </string>


    <string name="SpringsDsc">
        В игре описано более подробнее на что влияют пружины. Используется та же формула (в описании веса)
        для расчета базовых значений передней и задней осей.\n
        \n
        Смягчите (уменьшите) передние пружины, чтобы увеличить поворачиваемость.\n
        Если ваш автомобиль не стабилен на высокой скорости: смягчение (уменьшение) передних пружин
        может помочь стабилизации.
    </string>


    <string name="AntiRollDsc">
        В игре описано более подробнее на что влияют стабилизаторы. Рассчитанное значение здесь дает вам отправную
        точно для начала микро-настройки.\n
        \n
        Смягчение (уменьшение) передних стабилизаторов помогает увеличить поворачиваемость.\n
        Смягчение (уменьшение) задних стабилизаторов помогает уменьшить чрезмерную поворачиваемость(занос).
    </string>

</resources>